% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Processus}

\textbf{Axe 1:} Améliorer l’efficacité des processus de maintenance
\\ \textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Création des sous-processus pour chaque type de service de maintenance
\item Traitement de la redondance
\item Paralléliser les processus et les tâches ( Rédaction des documents en même temps que la réalisation des processus, etc... )
\end{itemize}

\framebreak

\textbf{Axe 2:} Utilisation et réalisation des statistiques pour une meilleur analyse de l'offre et de la demande
\\ \textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Prévoir les risque à partir de l'expérience propre à l'entreprise
\item Enregistrement des données et réalisation des statistiques tout au long du contrat de maintenance (afin d'avoir des informations pertinentes afin d'évaluer les contrats de maintenance à venir)
\item Analyse des  statistiques avant les prises de décisions importantes.
\end{itemize}

\end{frame}




\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Fonctionnel}

\textbf{Axe 3:} Intégration de la gestion de projet
\\ \textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Mise en évidence des étapes de la gestion du projet.
\item Suivi des heures passées sur les différentes tâches.
\item Mise en évidence de l'organisation du projet.
\item Suivi des indicateurs de l'entreprise.
\item Mise à jour des indicateurs de l'entreprise.
\end{itemize}

\framebreak

\textbf{Axe 4:} Prise en compte de la satisfaction du client
\\ \textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Réalisation des enquêtes à la fin de chaque processus.
\item Enregistrement des données.
\item Prise en compte des réclamations client pour éventuellement réaliser des améliorations sur les processus.
\item Création d'un poste chargé du dialogue avec le client et  de la rédaction des retours.
\end{itemize}


\framebreak

\textbf{Axe 5:} Mise à disposition d'un service de suivi des étapes du contrats de maintenance pour le client.
\\\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Réalisation d'une interface montrant les étapes du contrat, les informations importantes, ainsi que l'état actuel du dossier.
\end{itemize}

\framebreak

\textbf{Axe 6:} Recherche de nouvelles affaires en suivant l'activité des anciens clients et des anciens contrants de maintenance déjà finalisés.
\\\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Enregistrement des données à la fin du contrats de maintenance.
\item Étude de la satisfaction du client.
\item Calcul du temps possible pour la réalisation d'un nouveau contrat de maintenance.
\end{itemize}

\end{frame}





\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Organisationnel}

\textbf{Axe 7:} Définition en détail des rôles des entités.
\\\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Détailler les rôles des différentes entités afin d'améliorer la performance et d'informer les autres entités de leur activité.
\end{itemize}

\end{frame}



\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Technologique}


\textbf{Axe 8:} Mise en place d'un service facilitant la communication entre les entités de \emph{Spie}
\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Mise en place logiciel permettant d’améliorer la communication entre les entités.
\item Amélioration de performance et gain de temps.
\end{itemize}

\framebreak

\textbf{Axe 9 : } Assurer la sécurité des données de Spie

\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Mise en place d'un service de sécurité des données.
\item Sauvegarde des données sur un serveur externe.
\end{itemize}

\framebreak

\textbf{Axe 10:} Centralisation et automatisation des contrats
\textbf{Détails:}
\begin{itemize}
\item Automatisation des contrats simples, fréquents et courants.
\item Identification des contrats qui peuvent être traités de manière séquentielle.
\end{itemize}

\end{frame}

 




